講真 林家謙真係多得你班fans唔少

得你班fans瘋狂踩低姜濤
盲反到話古天樂都唱得好過姜

家謙fans迫害林家謙

其實係咪曲線反謙

未見過有一年d fans肉酸成咁
由十大嘈到唱作嘈到男歌手再嘈到最男最歌

agree, 太肉酸

咩人咪有d咩fans咯